11.11和理非你地係仲緊要過勇武！

聽朝七點各區都要各自開花 勇武/前線都肯定會出嚟幫手阻路/不合作
但我今日竟然聽到有人話自己係和理非
淨係喺屋企罷工就夠
我知道唔少人(淺黃/中立)三罷要建基於交通癱瘓
但其實交通癱瘓 勇武阻路既大前提係要有大量和理非去做掩護 佢地先可以順利出到嚟
如果唔係只會比啲曱甴大量拘捕勇武
到時工又罷唔到 又送咗頭
所以唔該聽日所有人 不論和理非定用勇武準時7:00去到自己區嘅集合地點 唔係喺屋企繼續瞓覺

運動可唔可以提升去到平日抗爭 突破瓶頸位就係要靠呢次嘅罷工活動成唔成功同長唔長久
香港人係時候為運動提供一個新嘅方向
光復香港時代革命

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

自推1次

有無港島嘅和理非手足可以幫手去一去遮打（如果你本身無諗過去和你shop)

2連

3連

4連

tui

推！

呢個情況出現咗嘅話全部勇武都只會送頭
因為咁早條街唔會有人 商場鋪頭亦都唔會開 無位比手足走 到時啲曱甴捕住啲重要位置 成場罷工/不合作運動就會瓦解

仲要咁早係唔多車 曱甴車可以點到點追手足

1/1

2/2

3/3

4/4

5/5

6/6

7/7

8/8

9/9

幫你推

打工仔撘黨鐵返工
記住排好隊先上車
冇位坐就等到有位坐為止

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

推啊

push

你地係唔係想手足送頭呀屌

和理非唔係唔落街食早餐呀嘛

推

推比和理非睇！！！

推比淺黃睇！！！

和理非幫下手好冇

推 早啲起身等車食早餐啦

朝早好想食橙但又唔小心跌左係馬路呀
有冇人一齊食水果？

Push

罷工唔係留係屋企架

重要嘅就無人睇

熱門就全部鳩嘢

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A
China

罷工唔等於留係屋企 反而係要更勤力癱瘓交通令更多人番唔到工 實行真正攬炒
上車唔落車塞死黨鐵就係和平合法成效大既手段
仲可以日日做 手足們 為光復香港 呢d小付出一定要做到！！！